[牙花生性病含能小釣手倍感欣慰] [#ValverdeOUT(28)] 巴塞隆拿球迷討論區 (326)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Carles Aleñá
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

[(建議不推文)推到完場)] 皇家蘇斯達 對 巴塞隆拿
19早場ViuTV有直播咪撚再伸手求link時間 11:00pm

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

留名

ching重快過觀x美欺個bot

咩陣容

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

個bot壞能咗 仲搞到我遲咗一分鐘交assignment

打比應該都係呢個陣

扣你50%

今次實爛grade了 點解會咁on9遲一分鐘

咩台

99

一打開就播緊性病廣告

件作客幾靚 想印

記住帶套

藍色波衫幾靚

Now連中文旁述都慳番

我又冇得出

0420

出你去傳染性病咩

你講完就開返畀你

醫好你d梅毒先

05:20

我都想你快啲出得

viutv竟然夠膽播AV
皇蘇sm死疤狗

電話佬有冇入過皇蘇波？

推埋嗰邊先?

viutv app慢電視一兩分鐘
潛水算 廢事俾人劇透

俾人禁著黎屌

ok

又老鼠拉龜 屌

隊波慢到 68爆到上去 完全無人接應

12

好廢呀華狗

影狗

所以話2隊啲波仲好睇

老爺車

做緊乜撚

12碼

達子一定救到

影帝

又係影帝？

1:0

又輸契仔

1-0

華狗走未呀好悶呀

地獄主場

影拉撚到咁想點

未贏過？

影帝 做乜9
拉到驚死球證睇唔到

華帥帶隊贏過

華dee贏過

咁無聊咁樣pen

影帝華狗走啦屌

vvd第一季贏過
破晒紀錄
之後衰收尾

影狗接到外圍急電？

又要睇美斯有無態 唉

拉影組合

比人掀住咁屌

中場完全搶唔到

老漢組合

出av入禁區屌佢老尾啦

So9

人地球球都平安鐘

作客真係廢

影帝上到咁 回防又慢

人哋啲攻勢入肉到

羅白

救返球門前球

嚇撚到我

著親呢件作客都係咁閪

影帝真係要退落後備啦 打少個咁

壓落去啦屌

個位自己抽埋去都得啦
傳又傳得咁閪

俾好少少都入咗啦

蘿蔔唔錯丫 好勤力
Griezman果下做咩猶豫左

落底啦屌

下下對面轉身已經對住兩個中堅 vvd都守唔撚到啦屌你 幾季都係咁撚樣

真

今場又要靠達神

屌條中場睇住人地過 得電話佬番嚟追 cls

av 逗後清場 搭dejong推進啦屌你老母

中場真係爭咁啲活力

Dejong都同化了

影帝真係要退落黎喇

沙比

好靚仔

影+拉 ... 活力rip

影帝頂到上對面禁區頂做乜鳩

點解巴塞無中場一場供應30球比美斯浪射下

黑腳

又係咁人地次次一傳波上前就好似直接面對最後防線咁，其實影拉真係一對d攻得勁d既球隊就搞唔掂

對面boo美斯做乜

無沙維小白二世

華狗叫佢地壓到對面禁區 208守條撚

成隊真係得電話佬肯追

so9個樣很老了

利申 討厭拜狗

電話勤力到搶波

美斯無波到

對面話過就過

我睇緊乜

易過打機

防守教練都炒撚左佢啦

契仔比賤種神童戲弄

杯面傷左？

Dejong已同化 hea埋一份

屌你 人地識踢進攻陣地多過巴塞

踢到咁 上B隊啦dllm

odegaard?

炒華狗未呀講撚左幾年

下季買咩人好

段速主席最快 姐係成隊冇郁過

同林奠一樣 永續

一開始諗緊係咪聽錯

99台正仆街黎 免費比大家睇巴塞出醜

半場都過唔撚到

唔洗講啦係咪 9號位接班人選 有技術 有身位 有射術 有膚色

出性病化都好過影帝啦 冇場好波

影可唔可以唔好再尻比

買咩人都假 請個好教練先

DEJONG係咪跟影帝學波 跟埋拉影中場妹妹下

影我求下你唔好再發癲

雲加?

古仔半場一入球一助攻
而家應該踢得開心好多

Lautaro

是但啦 皇蘇果個都好過華狗

對面班fans賤撚到 屌你老母

球霸比人扔

巴神

Messi俾人掉

賤撚到

ching答錯 答案係Balotelli

希望佢嬲

始終係你sick ball

激嬲美斯未

掉乜鳩 死垃圾過黎隻抽

美斯比人掉都無火gg

中場

條友巴塞臥底黎竟然敢激美斯

踢能死主席了

比人撚到

主席

前面肯走位未

皇馬神童成材

Dejong呢球係想點？學影帝？亂鳩咁吊上去

人地d kubo狗奧迪加特出到去做人主力吸經驗
我地華大帝就留住alena幫人暖凳

主席瞓晒身

抖左成星期踢緊乜撚野？

碧基比人屌到就死

中前場0活力

連波都猜唔到

前場<------>後場
中間空左

睇條撚樣咪又係果招
半場換入 vidal

呢個真 馬略卡同皇蘇既playmarker

今場有冇出中場？

狗保斷腳啦

4+5呢個組合必然架喎

挪威神童其實等左幾年

係度派po霸醉油都屌打啦

Alena25歲未

傳波次數竟然輸撚埋

碧基幾fit

連美斯都要用埋個頭代表咩

不嬲華狗黎到已經控球率低

3億買尼馬

miss丹，巴完全無反擊

而加嘅巴塞廢到淨係中後場鳩猜

算啦今年8強都難

我地同期都有個神童halilovic 宜加去咗邊

我地7號要一知天生c位既入禁區頂波

有法迪洗鬼要塊玻璃

平時就算攻唔入 妹妹下 傳波次數都好少話低過對面
今場比人壓撚到呢

Arthur去左邊？真係有淋病？

射過波未

雞屎

電話

雞屎文挑射

屌啱啱google 原來去左標準列治

劇本
最尾美斯入多球 永續華狗

基沙文

電話 So9 !!!!

電話佬 唔慶祝都仲要boo

終於

好波！

加人工

好波

對面美斯都boo啦 啲球迷都弱撚智

比大雄安蛇膠度素玩死左
不過今季借去海倫芬有返正選踢

好撚靚喎diu

瞓醒一望就1：1

法迪咁慢，丹先夠快

so9 蘿蔔

30秒頂左4下

佢好似係皇蘇就係踢左翼

海倫芬喎ching

隊馬體會又俾人boo 對皇蘇又要

斷腳狗有得出？

中場完全唔夠搶

支那廣告多撚到

So9啲控球廢過學界

viutv竟然播巴

法迪夠無得出

無機會出 同無得出係兩回事黎

sor原來最新係借區海倫芬

r20啲傳中真係dllm

無人肯跑

呢隊野打呢排既賤種 比人456啦準備

丹係受傷，法迪係唔夠班

見到影帝行行企企真係睇到炆

美斯唔郁。。

啲中場究竟成日上咁撚前做乜鳩打fifa咩屌你

反擊永遠差一人

嗰陣唔知點解幾鍾意佢 覺得佢有啲似球霸

無快翼佢控住都唔知傳比邊個 反擊無人插

賣馬琴 留玻璃丹

蘇又唔夠快

點解可以一下中場就穿

以前花朵叫格仔國球霸
但無限外借安蛇保守唔用佢最後冇哂未來

佢跑到斷氣

最唔技術係影帝

買古仔打翼 買基沙文打翼 又傳買國米馬天 又拎黎打翼 究竟知唔知翼係要快

佢今場除左輸個十二碼俾人仲做過咩 下下對面一打佢個位就穿

好正全場最唔技術就係影帝

馬天尼斯係接班so9

你覺得華狗會唔出so9?

而家啲巴最需要一個伊度奧

好撚on9

馬會噓得勁好多

其實佢算係咁啦 肯留多年 如果唔係上年一早過左黎

沙維就ok

比齊沙維小白你都無撚用
前面踢都唔郁

講真懷疑影去中下游都未必有正選
麥花臣呀伯仲勁

羅白有次反擊果次前場竟然一個人都冇，班友係咪冇瞓晏覺啊

出AV好過影帝

個90周年廣告播咗幾多次

古2g1a

就黎識背

it's not football it's laliga

回家吧，古仔

以前個細路坐的士廣告咪仲洗腦
How is Spain?
They go crazy for football

Arthur梅毒醫成點

又儲印花

戰術大師華維迪下半場有咩絕殺

下場都係出唔到

問美斯意見

華維迪係咪炒得？

唔肯幫華狗含搞成咁

33歲仲當打

永續

可能含完先變成咁

影帝走未

下個唔知到邊個

Goallll

so9

美隊 So9

咁假既

反超

靚燈

1-2

Jed

皇蘇又助攻華狗

-6足球never die

華狗續命係有一手

皇蘇突然廢左咁多嘅

皇蘇發緊夢

咁都-6

中場過數？

無人跟

其實美斯自己扭過龍門都仲得，佢真係無私

上下半場皇蘇唔同左

班賤種狗又會唔會boo

驚so9唔入 太易

影

用到歐聯續命，我尊稱佢華帝

記得之前有人入巴po話美斯獨食

右腳射左腳

第7座金球

真係差啲 佢撻咗

半場休息係咪華狗幫全隊含完
成隊訓醒晒咁

佢個位都要射到咁貼柱差d唔入

影帝唔得就慢慢退喇
趁依家仲有光環

右腳射左腳入左就得

巴塞一向講團隊
巴塞贏就得

呢個真係好撚好笑

對面變左我地

電話差啲

電話
lenglet靚比

電話

屁馬可以留係PSG

拉踢乜柒

拉+影

電話靚走位

暫時睇幾場 電話佬心理質素幾好

基沙文完美融入
完勝古仔

馬會連續幾年既淘汰賽+補時

好過古

2個唔同位點比

係巴塞咪又係打左翼鋒

起碼雞屎真係踢鋒線位

點同一個係識防守一個唔識

出佩雷斯好過

達

兩個都係左翼
一個無速度
一個無右腳

拉仔搞唔掂

無歐聯冠軍好難保得住個帥位

防守Workrate 電話>古

金球前三，世界冠軍

keyman太唔熟悉華狗

羅白今日啲傳中

-D

未試過比華狗含

PK

碧基

每次見到美斯前插爭頂都好想笑

Pk

Fifa 式護空門

主席好似每次係大家妹妹下既情況都係踢得最正常戈個

整多粒就穩陣

比利時球王

華狗：R連柒幾多次都無事

到大家正常就到佢發瘟

佢最愛對曼聯嗰球頭槌

係巴塞做正常人好難

美斯做咩唔參與進攻

一米七撐頂笠死

屌

對家好波

又豬

2-2

好耐無見達子派膠

華狗躝未

達廢到

根本擺影帝同拉傑迪一齊係痴撚線

btw 古帶左帽

拉膠改變左

今場派左 對皇馬唔派

唔好讚了 屌先勁

慶祝撞親

主要影帝問題大啲

拉會幫美斯汁手尾

華狗 肯換人未

慶祝撞傷

哇，雙帽子戲法

換得未？？

要贏呀屌 班球迷咁on9

個魔咒係咪又生效返

AV同影咪幾好
AV執哂全場手尾

華狗 換人未呀 請你訓黎訓覺？

Fdj av 性病
先係黃金組合

我估比人絕殺

又可以睇華狗點續命

無Arthur，中場無埋創造力

美斯今日無力咁

留緊力打吡了

佢生性病仲出唔出到

之前未confirm咪又係咁踢

20分鐘喇 換人未呀on9

明顯留力，其實美蘇都應該一周一賽，老了

係咪有蝗字既隊都係咁閪煩
開大聲小小到拆天
成班戇鳩

d口水 血 有毒 邊個敢同佢玩

救心 都唔撚掂
換人啦dllm

戇鳩啲換人名額留返黎煲湯咩

達今日搞咩

有咩問題

我睇緊乜7

禁撚爆鐘

啲防守係咩事

主席咁撚勁

禁區比人射到

換人啦

有防無反

肯換人未

嘩

好彩對面on9

你肯定有防？

平安鐘

要儲印花

杯麵？

竟然係ALENA

alena終於有d時間踢下

乜撚野換人黎

終於唔使見到艾巴

廢架啵

其實都無防都係達神救
攻就慢到pk
對面返曬半場都猜緊

條防線到底做乜撚野

最重要係影帝走

出青訓咁你咪冇得屌

碧基咁搏 傷能左既話 巴塞唔能洗踢

好過影帝打少過

蘇咁都屌拉點估到你起身咁快

碧基今日比人姦左好多次 好撚慘

勁能到傻

岩岩戴耳機睇一開返大聲差小小耳都聾埋

umtiti信唔過?

黑鬼

個頭好痛

次次守都得佢同lenglet守到已經好勁

換杯麵fati av未

慢過豬油膏 睇到燥

主席打親蝗都會上身

咁都唔用維度

懷疑華狗又想等法迪絕殺

Keyman好奈無睇巴塞？

好想睇av

改dejong做影帝踢法既話 一定會收皮

成場波d旁白都睇得出佢好耐冇睇

電話包到

留拉 賣av

補埋中堅位

維度

Vidal

辛苦晒

咁能廢 邊個會哂時間睇

489作客除咗去白色廁所蓋之外
應該都係中下遊球隊貨仔

55波搵唔到對手

Av

場場都係疤做廢果隊

客套說話姐

明串我地

拉仔算唔算解返凍
fit返少少

想剪av個髮

尋晚先幫華狗含完

一入黎就feel到佢啲活力 即刻攞個foul

AV

認真？

av唔肯含就唔俾人出
怪唔得人地想走

Alena屌你老母 籌腳？

原來今場有中場

好型 溝死女

fdj今日都麻麻哋

拉擺明就黎轉會窗推佢出黎賣廣告啦
死on9華狗 影拉已經冇人跑 得迪莊跑餐死

爆缸都無訓地 扮乜春

佢今季基本上全勤

而家隊隊都同巴塞對攻

華狗仆街死啦，廢過中遊隊

同死老野拍住都俾人影響埋

1個人跑3個人份

迪莊

keyman唔知

keyman唔好幫華狗講到好似真係有戰術咁啦

有一分都偷笑

巴塞d垃圾反擊

fdj arther AV
華狗偏偏唔咁出

跑完回傳
今場起碼幾次啦

-6教練-6戰術

沙治羅拔圖 爆佢！

個個都識黑世三招時間暫停

蘿蔔頭

做乜撚呀

前面3個

So9 老了

玩完

有d似華dee

三個越位 左中右齊哂

班仆街界外球都唔接應

So9 first touch真係頂級

其實根本唔洗靠個冇速度既杯面爆
有隻右翼拉邊就搞掂
美斯要留中間踢攻中無可能去右邊
華狗一直都唔搞搞佢

想知佢唔gel 會係咩樣

冇人現位拎波係咩玩法

咁既樣對皇馬...

週中個場唔好輸就得

美斯今場好差

alena真係廢㗎喎

細佬可否不要走

前鋒基！！

希望星期四拉狗又激嬲美斯

前鋒基

VAR

咁拉法

咁都無

Bullshit

華狗out未

VAR啦

閪波

屌你老母 影帝小動作又吹

完

咁撚樣都唔吹

黑到

猜你老母咩 仆街 落底斬啦

VAR 選擇性睇

華狗死全家

黑哨

Video Assist Real _________

黑撚到

蘇9真係無眼睇

屌你老母死黑雞

影帝拉又吹？

成班大帝以為自己贏緊？

花全場散步

美斯今場懶到

Busi嗰下比 呢下點可能唔比

收皮啦華狗

0幹勁

兩邊都拉衫
淨係吹一邊

咁都無VAR

我就咁睇似係biggay失平衡拉埋對面一齊跌

咁都唔吹 唔VAr dklm
成班人唔接波又jm9

主席 一生平安

屌你老母，前面拉衫後面推，可以VAR review都冇？

So9都King
比電話啦

PK最後睇唔過眼衝埋上前場
辛苦了

var 都係球證說了算

睇緊鬼佬旁述都屌緊點解影帝就俾 對面就唔俾

但係依啲關鍵時候，依啲爭議位係應該要睇VAR，唔係擺黎托咩

比我就成隊圍過去要佢睇

咪係

皇蘇痛失3分

主場買通左唔比輸

英超又係咁
好撚賤

拉衫又唔撚俾 屌

睇清楚 前邊個個拉衫領 後邊個個有推
冇可能唔睇var

成班敗家仔以為最後15秒仲有多個攻擊做掛

點解作客可以差到咁

一個拉一個推
根據佢比影帝果球標準都要有

前面拉後面推，點樣biggay拉對面呀

今場咁垃圾波都控唔掂佢方佢地攻到咩
點都好，巴塞每和一場就開心，輸埋更開心，因為離同華狗講再見又多一步

有啊，AV咪做咗右翼囉

巴作客唔輸當贏

作客除咗對一隊係正常其他都係中下遊貨仔

屌你老母，第一球有 12 碼，依球就無？痴線架
VAR 都會偏幫，咁不如每隊有次數 challenge VAR 喇，屌你老母

依嫁球證話事，真係好 ON9

依家美斯成日移入中間，根本巴塞係需要一個可以一個打生成條右路嘅人，即係類似以前特警咁，羅拔圖真係唔撚入流

希望賤種今晚同我地難兄難弟

恭喜大家今晚心臟又練強壯左小小

球證

今季金球獎要靠美洲盃了

屌，VAR 英超已經出好多次事，如果係咁不如好似網球，每隊有限次數 VAR。依嫁球證話唔睇就唔睇，痴撚線！

華dee已經幫到盡 場上班友咁on9唔識跑

佩大佬

佩老大可唔可以幫手入場打鳩球證

望下巴西嗰陣容就知無可能

應該每隊隊長可提一次

巴閪仔有性病的 佢地之前同尼馬搞性愛派對

古仔打左翼3g2a 疤狗有無酸溜溜既感覺

睇羅白睇到燥 右路俾人放題 傳中睇到嘔血

今場要屌排唔到佢啵認真咩

影拉組合
慢步人生唔緊要
攻守都冇用

麥花臣阿伯雙人組

巴塞死幾多人

呀伯都有貢獻過佢地

美斯退休前想去睇場皇蘇 應該冇對另外兩隊咁難買飛？

成班完全無鬥志

咁撚柒廢都唔換
呢排仲要係咁出又傳話留

今場望落langlet到，突然覺得佢好似奇異博士

President Bartomeu has personally decided to send a letter to Rubiales, the head of the Spanish football federation, to complain and ask about the non-use of the VAR during the last play of today's game between Real Sociedad and Barcelona. [rac1]

古仔回家打救4bar9 la diu

Honestly, I don't think Valverde wanted to win this match and he was always going to take a draw as a good result. Starting Alba that was injured for ages was the tell, Anoeta was a warm-up for El Clásico, and it's something that I disagree. Do your best every match.

Ter Stegen was forced to bypass the entire buildup play by kicking the ball to the final third for half the match. He’s excellent with his passes but the lack of options was despairing. Things picked off in the second half, but it wasn't enough because as soon as the opponent equalized the players looked defeated.

Barcelona's main problem is the same as ever. Matches away from home this season and the team is outclassed in intensity and pressing! It's not tactical, but an actual psychological or motivational problem.

The penalty was dodgy and VAR ignoring the penalty on Piqué was even worse, but it’s not like one can ever expect the officiating to be fair in Spain when Real Madrid is still contending for the league halfway through the season.

This was the hardest away match since Anfield and we didn't see enough confidence to be optimistic... Players need to show more heart and commitment in adversity or another debacle in the Champions League awaits.

Alena deserves to start in a game like this, if he had slept on pitch for the 70 minutes Rakitic played he would have done a better job. Arthur is out until next year, he's been throwing his career away with silly decisions like going snowboarding when injured. He has to get his shit together, he's a starter for Barcelona! Come on.

Pique had his best match in months, impeccable, and should've scored if not for one incredible goal-line clearance. Griezmann has completely arrived at Barcelona, fine performance even if he continues to be partially wasted on the left.

If Messi was selfish he would have at least another hundred goals to his name, but he isn’t and that’s what makes him Messi. To be honest, he had an irregular match and his weakest in months, not that we should worry.

One point gained? Real Sociedad didn't show enough to deserve a win, nor did Barcelona. Odegaard yet to justify this hype, played decently but we have seen many players with his skillset ending in nothing.

I'm expecting a win vs Real Madrid on Wednesday. Players show up on this fixture, no brainer.

Barcelona are waiting in the wings if Pep Guardiola decides to leave Premier League champions Manchester City at the end of the season. [express via @City_Xtra]

‼️ Arthur's entourage believe that he'll be out of play until 2020 — so no Clásico. Currently, he's receiving treatment by the club in the mornings and some physical exercises in the afternoon. In principle, it is believed that an operation isn't needed. [@santiovalle, SER, 🥇]

咁撚柒廢仲係度賴古仔

性病無得搞㗎喇

砍掉重練

唔撚怪得和波

叫左佢咪燈唉

arthur. time to say goodbye

牙彪典解可以咁能燈

尋晚出艾巴搵狀態
除左令到左半邊防線崩潰曬
仲令到碧基打出今季代表作

迪莊回防真係成日唔知搵邊個
尋日影帝又走得好前 雖然有下過頭波比美斯
但真係太多比奧迪加特任推

個十二碼雙重標準得太緊要

不過早場 作客 仲要皇蘇
其實咁嘅樣 咁嘅賽果 好正常啫

I hope Rakitic’s wife is cheating on him & I hope his daughters aren’t his.

lm

樓上咩事

?

出成兩皮唔想我地贏
唔怪得影帝同裁判

In the VAR control room for last night’s Barça match was Gil Manzano, an old acquaintance of Barça’s, and he failed to react to the potential penalty review at the end. [Mundo Deportivo]

已抽左3個食自助餐，米能再追數
注：左至右分別為碎右笑鋒中轉英

btw可以帶犬隻入去?

我話佢係導盲犬

Todibo's future seems to be far away from Barcelona, at least for now. The club are open to selling him for at least 10 million euros and always with a buy-back clause. [Mundo Deportivo]

古仔勁能到

加強版dso

又呃

我講事實
就連你條仆街轉會左去吾皇
我地都有討論到

成個巴區都甘能25

不嬲25

你食屎啦！

華西對皇

華西一粒！

好兄弟又陪我地失分

華西打救華狗

華西

拎1分都鍠來講都係差唔多 是但啦

國家打批贏到咪得，問題係贏唔到

望落實在唔覺得皇馬勁過巴塞

皇馬仲要無世三

兩隊難兄難弟

巴作客=垃圾屎

睇黎今年西甲都係辣殺架啦

華帥又贏

永續華狗

賤種為左保華狗可以去到幾盡?

華狗訓響度都贏

今次唔係主場咩
上次巴塞示威先踢唔到主場比賽

我講啫

安部梅開2度，入到今季第4球

屌你連豬好可愛

不得不承認，華匪續命係有一手

華狗既狗屎強運 未去到歐聯8強都唔會斷

應該咁講，唔知幾時會斷，但最終一定會斷

華dee用巴塞d運黎換取梅西第7座金球

感覺近期入唔少波

華狗又續命

打比黎講，主場作客都係一樣

一個叫主場，一個叫訓練場

快撚d躝 趁美斯未退休叫返哥帥回家

安部國家打吡有得上陣嘅話有嘢睇lu

點可能

B隊araujo 都得啦，安部點會唔得，尤其丹又傷

以前美斯都得啦
其他人點會唔得

bojan都得啦 驚閪咩

100%會出
唔出=逼害

排隊都到Carles Perez同Fati落場之後先到佢啦

醉咗？
人地都話最後一站先返巴塞

老閪都教埋祖記 psg先返黎啦

回家啦
幫美斯拎多個r 連

齊齊過祖記happy下先

最後一站了

咁J 法睇黎又會永續華狗

SE QUADA!

過祖記睇世一中堅牙朗踢波會嘔血

Barça for the rest of his life

真係永續華狗cls

世一教練帶領梅西奪第7座金球

續就續硬 係睇下可唔可以超越雲加

巴塞教父

反正上場留力美斯都唔會跑
上場就比美斯後備啦
後段換入黎對面無咩體力先黎仲好
出下fati衝下對面仲有用
影帝真心要收收皮了 又無火又無體力

英超plz

Gg巴塞

Napoli 算好唔好

好

收到風作客拿玻里應該都係踢到成PAT屎咁

贏到排第一名既國米唔會輸排第八掛

留名睇華狗三連柒

上上籤

留名binc

拿玻里贏過痢wor

華倫抽咗我地枝簽

cap咗了
到時做16郎先bin

應該好大機會柒多次
死係隊岩岩炒領隊既球隊身上，華狗快撚d走

又要重現羅馬奇跡

諗下羅馬

抽到lyon果時大叫巴塞巴塞點知出祖記

大家準備好未

賤種如果搞掂咗鏝，哥蛇會唔會回家

一個KDB都搞撚掂你賤種啦

唯一一隊打贏利狗嘅球隊
你話呢？

主場4-0，客場5-0

加度素成材了

又嚟到一年一度既上樓既日子

下年蛆踢走牙朗sorry蛇，你話呢

先客後主 無事既

拿玻主場20痢

保守估計作客豬3球吧

5球差唔多

前兩屆嘅經驗話畀我聽

巴塞抽到咩隊都可以當係下籤
冇期望就冇失望

16強未咁快閪既，8強左右啦

其實巴塞對邊隊都冇所謂
勁個陣踢利都贏三粒
柒個陣咪西甲榜尾之流都輸

準備連柒三年

又作客意甲

仲覺得拿坡里係好籤既巴狗仲未慣巴塞輕敵既劇本咩

有華狗on9先仲睇歐聯

主場真係邊隊都唔驚
客就大家知咩事啦

連拿玻里都贏唔到唔該全隊返鄉下耕田

請左加度素喎

十六強無咁早出事的

巴抽籤重點唔係對手係邊隊 係主場定作客打先

有冇人岩岩睇直播個陣到尾二抽中熱個陣係到嗌紅牛紅牛

唔明擔心d咩
有華狗巴塞根本無機會贏歐聯

華狗d運好撚到

你忘記羅馬？

巴狗上上籤
蝗狗陷死亡之組

結果

in 華帥 we 柒s

今季撐施丹

☎ — Inter wants Arturo Vidal. And AC Milan wants Todibo. Contacts are ongoing between the clubs and agents. [@DiMarzio]

賤種同鏝城我覺得係55波
哥狗踢歐聯本身廢 對西班牙隊更廢

又係先主後客？

哥狗16朗

返去玩FIFA了
Konmai畀狗屌

疤同winning份合約好似本身都係今年完

屌 489既轉會戇鳩到
應賣既唔賣 應留既就放出去

買保連奴黎頂vidal個位

489膠層真係做得出

結果熱刺拎歐聯

保保

續咗四年
btw
篇文已經寫到明係網易管大陸ser
同爐石聰哥單嘢一樣 網易用爐石微博個AC「維護國家尊嚴」

wtf續咗四年???
留名下年夏薩特個值高過美斯
好似Fifa17強行set牙朗高過美斯咁

即係關唔關konami事？

先客後主 全部都係次名首回合主

一個Benzema都搞掂曼城後防啦

巴利輕鬆爆3隻

巴利vs巴查 .gif

哥狗都是快d回溫室好過了

中国個server自成一國的

系

April 2018: Kostas Manolas knocks Barcelona out in Roma's 'Romantada'

June 2019: Manolas joins Napoli

February 2020: Barcelona face Napoli in the Champions League last 16

仲有alisson

今年哥狗真係四大皆空
聯賽一早比猁領早十幾分
歐聯又抽賤種柒完今季就返疤啦

乜水

屁馬講咗唔會返黎
xx老公會唔會想死？

乜鳩硬sir係巴塞迷黎？

條垃圾朗迷嚟

條友反美架

反美亂港
暴力分子來

撐中的高級警司

鳩硬=高登個洪非凡
條友經營個ac既手法就係 盲屌一樣野養班童子軍返黎帶風向

而家仲做緊
開始好多人跟佢風向 狙擊佢都比人屌

又jer又jer

鳩硬sir舊登已經反美斯

結衣老公

熱狗打手

呢個垃圾嚟

另外一個呢？

笑咩 你都係

落星牌老公廢好多

希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

收嗲啦狗公

曾效力巴塞羅那及曼城的科特迪瓦中場耶耶托尼，評論阿仙奴中場奧斯爾批評中國打壓新疆維吾爾族人的貼文，認為對方不應該發表有關言論。耶耶托尼說，作為足球員應該留在足球世界，因為伊斯蘭教是一個複雜的議題，牽涉其中會引來很多問題。現時效力青島黃海的耶耶托尼說，自己很喜歡足球，一直堅守不牽涉政治的宗旨。

呢條撚樣真係金錢奴隸黎

斷腳仆街死啦屌你老母死黑鬼

你試下喺大陸踢緊波比人咁問
答得唔合佢哋心意嘅
容乜易比班蛇頭鼠眼嘅撚仔扑完頭再拎埋你啲膶膶腎腎去賣

唔答就得啦

📰 [Eldesmarque via ESPN🥈] | Chelsea star N'Golo Kante has told the club he wants to leave Stamford Bridge with La Liga giants Barcelona and Real Madrid already tipped as the frontrunners to land the France midfielder

黎到->照樣 拉/性病 影 FDJ->打後備->賣
同vidal一齊坐

想燈9我巴

足球界占士

上屆比曼反杯淘汰都真係幾柒既

Todibo國米踢得好
之後都冇機會出 on9
可塑性肯定高過utt lenglet

鬼佬想出羅白多過杯麵

羅白打賤記係有啲心得

打狗一定要有羅白份

great run sergi roberto

狗咬狗骨

準備好今晚俾吾皇懲罰未

已all in 吾皇

等睇戰術大師VVD令我地失望
今晚輸既話華狗一定要躝

球迷：贏定輸都要躝

膠層：贏定輸都永續

港隊和波既話 我係維園開直播用天才小釣手黎祭天

出去開po喇

咁就一粒=.=

咪燈啦屌

未來正選

暫時未夠火喉，但可以build up，個問題係個教練…

今次要開即討喇？

@poba

Twelve years ago today, Ronaldo thought he won second best player in the world but Messi did

係度傾is ok

開jack to=愚蠢既行為=Silly=See Li=斯 李=李斯=陳國邦

去皇區傾

[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 (巴區)

jackto 2 kai

Molamola

無三分西甲就玩完

梳 今晚去皇區爆閘

人地黎巴就係為左打皇馬
竟然唔出佢

諗起一陣影拉中場就好笑
廢撚過麥花臣呀伯
維度攻守速度都好過佢地
華狗快撚啲死

vidal

Arturo Vidal stormed out of Barcelona training on Tuesday after learning he would not start against Real Madrid, sources have told ESPN.

Several players tried to comfort Vidal, but he could not be calmed down.

維度嬲豬

次次落場次次都做到野
黎左成年都唔撚出

半場輸0-2 換入佢

死攬拉子 影帝
明明維度可以踢下防中

抽起影帝用rakitic同佢搭de jong咪得

Barça fear Vidal will now push for a January move. Inter Milan are admirers of the midfielder. [espn]
仆街死啦華狗

Todibo vidal 真係慘

唔出Vidal出拉影
等睇比人打到爆

講真， 維度次次正選都冇料到， 後備先有睇頭

打狗怎少得了我

佢落得場好似都係打右中+走右翼位拉邊居多

佢呢樣煞食嘛
與其淨踢防中殺下波不如比佢後上

屌佢老母華維迪 搭私人飛機空難死啦屌

今晚輸撚硬了 下年飛去屌華維迪

🏘️ Nelson Semedo's house was robbed at 2:00PM today, hours before El Clásico. [SER, 🥇]
💎 Jewelry and watches were stolen from Semedo's household during the robbery, among other things. [@punsix @ SER, via @SiqueRodriguez, 🥇]

算啦呢度同現實不嬲都平衡時空咁 我地睇到既野華狗永遠都睇唔到
冬窗放人走算啦 之後歐聯等出局

哥迪奥拿請回家

Cls打皇馬都唔出vidal
又死攬返拉影組合？

垃圾巴洗撚買人咩
場場都default陣

睇到扯左

因為左中位迪莊Arthur打得太好

邊位巴打喺艾豬估4:0？

訓晒？

68打中場？

羅白打中

終於肯收影帝

自膠 影帝同拉仔終於唔係一齊出先岩

認真，拿坡里應該強過我地

Ivan Rakitić: "I think the draw is fair. We lacked the final pass to be able to score goals."
呢條垃圾

對上一次0-0已經係2002

唉 佢做後備其實okay 只係華狗死攬佢正選
但又無得怪 牙花生性病
就算放哂21同22 你都係要放4或5落去

今場應該都係今季最閪既一場

Laliga 聽日ig fb都唔知post咩好

魯營出面

it's not football it is a joke

岩岩仲踢緊個陣 出面已經開打緊

今場最差應該係拉同蘇之爭

Ernesto Valverde: "Busquets was upset. He had a fever before the game and that's why he hasn't participated."
要病先冇拉影組合睇

出埋佢蝗就發達啦

影拉羅組合 諗起都正

好彩頭先一路趕deadline一路睇
唔洗擺晒所有精神落場西波度

打比都踢得咁冇火

成場就係靠美斯係中圈附近突圍放過頭波比艾巴
中場完全運唔到個波上去打迪莊一個
羅白踢右閘夾波還可以 中場不斷斷纜不了
拉就老兼雪到冇態預左佢冇貨賣 要怪都怪華狗唔出av
迪莊就除左射門弱d都無可挑剔 中場得佢組織到上去

好彩冇睇

香港絕對唔應該學

一場嚟到有得睇近年最閪嘅打吡 仲有so9同拉子嘅精彩演出 真係抵

不斷畀賤種左右出波頂 強姦咗好多穫

傻仔先會對華狗教嘅巴塞有期望

巴要大執，先要由蘇落手，真係太雞肋了

懷念Arthur

中場依家真係好慢
靠 De Jong 都無可能 cover 哂三個位

Arthur 性病幾時好返啊

梗係有佢病，病到連手手腳腳都生粒粒
到時佢帶波就可以帶入龍，無人敢埋佢身
Ramos腳都唔敢落添

簡單黎講

搶唔到粒波
運唔到粒波上前

自己友連更衣室都唔敢入添

學so9 單獨慶祝

波飛幾錢 點買

閪波好彩冇睇

睇既正on9

剩係識向後傳

De Jong says he’s proud to play his first El Clásico but disappointed by the result. Rakitic said he’s content proud of the team. Levels.

華狗幾時躝

不嬲疤d逼搶係前場帶起
但前場都3張既時候 ....

應該係後面活動
廢到

No Barcelona player had more tackles than Messi. Worrying. #ElClásico (@OptaJose)

係華狗

因為c朗真係勁

睇咗30分鐘頂唔順瞓咗
記憶中比人圍住黎轟

唔係講笑
拖舟教啲波好啱英超的

打兩邊 落底 傳中 遠射

細華蛇同卻奧斯 仲有不死人加埋喺出面應該射左十球

尋晚的確係幾閪波

但逐個計
Rakitic唔算太曳啦 佢都踢防中
我係唔明為左夾硬比Fati落下場
咁都要換走Grizi
美斯仍然係無得彈
迪莊係幾好
同埋有個正常嘅碧基係唔怕鳩斬波

如果以無派膠無犯錯來講
隊波仲算合格
但如果話組織攻勢來講今場真係麻麻地
主要係控制得差
不過艾巴狀態如果再fit啲嘅話其實可能就已經贏左

是但啦 唔好咁有期望咁睇就得

又悶和一場 華狗幾時走

如果呢隊唔係巴塞，可以叫合格
但以巴塞應有水平嚟計，100分滿分我唔會俾多過20分

你幾時生性

已經冇期望 最好輸埋 送華狗一程

睇新聞話佢已經有跟球會指示飲食運動，但都係傷，所以個日先喊

跟啊朗訓練先會有前途

有冇一個領隊係chicken 過華狗

馬天奴請回家

有冇睇清楚我講咩
以唔輸波唔派膠來計咋
主場踢到咁係邊隊都唔收貨啦

邊有咁易
佢點都教埋今季㗎啦

完全係垃圾

轉會科隆了
大家有緣再見

有無波衫睇下

沒

出年踢德乙

為理念而戰既人
最終一定會戰勝為金錢而戰既人

琴晚被人禁住黎屌喎，中前場波皮都掂唔到，靠碧基同達史先無被中出

尋晚後段
法迪b如果夠膽借So9拉開對手，就可以自己cup大位射
但唔入就會俾So9屌柒，唯有傳俾死位嘅So9

佢起碼識叉燒，華狗乜都冇

點解你唔係朗迷？

SO9 D彈彈波真係激撚死人, 成日都唔知彈左去邊,控波又控撚到離哂罩
偶然同美斯彈到一兩下就又可以比我地打飛機

琴晚捱夜睇左場閪波
頂唔能順射左波

高層：華帥指揮下 比皇馬禁住黎打都無失分 續約！

失業咪扮射波啦

好彩無睇

唉... 呢個位要幾錢？
如果我特登飛去睇呢場垃圾打吡 我即刻衝出場指住華狗黎屌

呢場So9 超撚廢

呢句講咗幾多年？

以前睇巴塞控球屈死對面
每次見巴塞拎住個波都好安心 期待有咩神奇表演
今場波又拎唔到 一拎就步步驚心咁 一係大腳踢左出界外一係傳左落對面腳下或者比人搶走... 唉

垃圾華dee成日都死纜垃圾老野
比夠十億佢都無用

唔換教練前唔睇垃圾巴了

老鼠屎:有得訓4個鐘,得閒又有得去紐約,永續啦

普帥 來魯營吧

無青訓無tiki taka
叫ruig, alena踢都無咁閔

我發現華狗根本唔係訓練巴塞班球員要點表現

華狗係訓練緊班球迷對巴塞唔好好似以前咁咁高期望

求其問巴塞一個呀嬸都知維度踢得好過拉
又唔比佢正選
上半場先最需要維度既搶截

依家邊個教都得唔好華dee就好

華大叔最識就係將全能中場平買賤用
救完命就放人
paulinho已經係例子

古天奴換下so9有無得諗
而家係德甲踢到識飛

試咗成季就係買電話佬
不如1月強搶馬天尼斯算

回家吧

願意用拉換法國小白

膠層：咩話？華蛇連續七場打吡不敗？永續了！

買馬，蘇bench=希望

小黑黎

依家新聞睇得最多嘅巴嘅target
係國米嘅馬天尼斯、國米嘅辛斯同國米嘅史堅尼亞

屁馬留係法甲養老喇

所以早2場你地係咁J咬人D怪腳好無謂
場場都有就話姐
佢又唔撚係
重要時刻永遠唔見人
成日話咩有新9號會讓位
電話踢你個位都得啦你有讓咩

國米嘅干地

歐聯最廢教頭

so9成日廢幾場勁一場
儲氣型球員

呢個位兩張飛843歐
官網買就ok

今場打吡So9 真係0作用

上季歐聯對利就上左鏈咁

係負作用

420歐一個位
睇場閪波真係蝕到入肉 下年仲係華狗教既話我都唔好晒錢過去睇了

成日係度怨隊友 其實自己表現唔好 其他人出色好多

華狗國家打比不敗記錄同哥狗一樣咁多

【Now Sports-體育】巴塞隆拿周三聯賽主場與皇家馬德里打成0:0，是雙方2002年以來首次互交白卷，施丹顯然對未能獲勝感失望。

西班牙國家打吡周三在魯營球場舉行，結果巴塞隆拿主場與皇家馬德里互交白卷，這是雙方2002年11月以來首次沒有入球，歷時6235日。比較雙方表現，客隊皇家馬德里形勢佔優，不但有兩個12碼沒有判，加利夫巴爾更有一個入波被判越位，全場射門10次，其中4次中目標，反觀巴塞隆拿僅4射1中。

皇家馬德里教練施丹（Zinedine Zidane）賽後說：「戰果不夠好。我們壓在對方半場打，我對此感到滿意，希望能繼續這樣的打法，我們一開賽到完場都表現出色，但必須把握入球機會。」

該法國名帥亦成為歷來首位5訪魯營征巴塞俱保不敗的皇馬主帥，戰績為2勝3和。

巴塞隆拿球迷則在社交網站高呼炒掉教練華維迪，對他的戰術感到不滿，尤其中場棄用巴斯基斯，該教練賽後解畫何以不派巴斯基斯出場：「他賽前發燒，本來打算下半場派他上陣，但最後打消此念頭。」

咁咪要mon住幾時賣？

哥狗當年留伊巴 起馬踢到33都仲係正選

Ching米踢爆

官網好似有個位俾你留email subscribe 之後一有飛賣就email你
Btw如果都手足想知 似啲我可以打detail啲 尋晚我乜都唔識咁 爭啲換唔到飛

【Now Sports-體育】西甲國家打吡在周三上演，盛傳巴塞隆拿中場維達爾得知未能出任正選後，於操練時大發雷霆。

ESPN報道，維達爾（Arturo Vidal）周二如常地在操練後留在訓練場，跟數名一隊隊友加操射門。不過，當教練華維迪告知未能於主場迎戰皇家馬德里這場國家打吡中擔正，他立即火上心頭。

在場其他球員立即安撫怒火中燒的維達爾，結果雖然這名32歲智利國腳其後冷靜下來，但仍然提走離開。據知雖然他今季僅為巴塞正選披甲5次，但一直認為在這場重要戰役將擔正。

合約在2021年才完結的維達爾早前已表示，因為正選機會不多，有意在1月離隊；今次事件過後，相信出走成數變得更高。盛傳國際米蘭已虎視眈眈，準備再次出手。

屌你老母華狗 維度都走埋

想知

想知
唔係網上換票拎QR code入場？

大佬黎，屁咩馬

一般係 但係有啲情況要去counter show code 佢先會email張飛俾你 on99的

仲屌 比著我殺撚左佢啦

九萬幾人入場 咁咪好慢

今次安檢仲要嚴到仆街

手足 會唔會睇埋星期六果埸？

利買左拓實

xx老公funson
reported

PK唔係攬屁馬咩

幅圖重點係後面

銀河xx test, 得銀河xx 先留意屁馬

reported

fb ig已經開始好多 rakiticout and suarezout

見過人講 shitquests shitkatic

全部lan

中文=影狗拉狗

仲有咩狗

美狗

迖狗
施狗
老鼠狗
拉狗
影狗
淘狗
性病狗
蘇狗
丹狗
細佬狗
後備狗
朗狗
華狗
電狗
明狗
艾狗
碎右狗
莊狗
維狗
烏狗
廢狗
肉酸狗
肥狗

牙花好開心

and u

唔關我事